{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1012034",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 코너호텔"
    },
    "text": "コーナーホテルは石村駅最高の施設で、ヤノルジャ予約で宿泊できます。 1階にカフェがあり、集まりやビジネスミーティングも可能で、未成年者の予約は両親の同行とチェック、同意書の作成が必要です。 客室は計33室で、言語は韓国語のみ可能です。 チェックインはたいてい15時から翌日14時までですが、金、土曜日のチェックインは12時に退室が必要です。 最近チェックアウト時間を午後14時に変更しましたが、金、土曜日のチェックインのお客様はこのイベントをご利用いただけません。 デラックスルームは3人以上入室する場合、家族と同性のみ可能で、1部屋あたりの車両は1台のみ可能で、駐車場はホテルの裏側にあります。 コロナの営業時間が自由な場合、金·土曜日に価格変動があり、ツインルームは2つのシングルベッドがあり、連泊予約の場合は途中キャンセルできません。 未成年者の予約の際、身分証明書またはモバイル身分証明書がない場合、入室を拒否される場合があり、キャンセルと払い戻しもできません。 デラックスB障害者室は浴槽とトイレのドアがありません。 当日の予約キャンセルは払い戻しができず、顧客レビューは全般的に清潔で親切なスタッフ、便利な交通、価格対比良い施設などに言及しますが、一部のお客様は蚊、騒音、悪臭などの問題を指摘しています。 防音不足で道路や通りすがりの人と車の音が大きく聞こえるという意見もあり、カウンターのスタッフサービスも不親切だという意見があります。 ほとんどは貸室レビューが多く、清潔度の問題やサービス不便に対する意見が多く、改善が必要だという意見があります。 コーナーホテルは引き続き努力すると伝えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーナーホテルはどこにありますか？",
            "answer": "コーナーホテルは石村駅にあります。"
        },
        {
            "question": "コーナーホテルの施設は何階にありますか？",
            "answer": "コーナーホテルの施設は1階にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者の予約には両親の同行とチェック、同意書の作成が必要です。"
        },
        {
            "question": "コーナーホテルのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "コーナーホテルのチェックインはたいてい15時から翌日14時までですが、金、土曜日のチェックインは12時に退室が必要です。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックスルームには3人以上入室する場合、家族と同性のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "コーナーホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、コーナーホテルの駐車場はホテルの裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "コロナの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "コロナの営業時間が自由な場合、金・土曜日に価格変動があります。"
        },
        {
            "question": "ツインルームには何のベッドがありますか？",
            "answer": "ツインルームには2つのシングルベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の予約の際、身分証明書またはモバイル身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "デラックスB障害者室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "デラックスB障害者室には浴槽とトイレのドアがありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 385
    }
}